El siguiente script realiza la intalacion del Cliente NRPE sobre las distribuciones Debian, Redhat


Sobre el SHELL Linux con usuario ROOT y  Acceso a Internet, ejecutar:

Dependencias:
curl. 

$ curl -k https://gitlab.com/heberthardila/install-nrpe-from-repo/raw/master/install_nrpe.sh | bash -x
